你地公司多唔多廢老呢幾日請假？

擺明係唔想派利是

請得幾多日